點解呢排連登唔見左孔祺?

有冇人可以貼佢出黎, 想J下

冇人想J?

冇人識孔祺？

連登已經變晒質啦

已經好耐冇見佢初試性感

Viutv而家有佢喎，開電視啦

孔琪知唔知佢係兩登紅人

Girls talk?

關lihkg咩事 班小學雞鬼識咩

晚吹呀

想要咪講囉

Must not fap

中間有張唔係